特區紙版署局長，一個個排隊在鏡頭面前照讀央視預先準備既台詞

無需要思維，黨當你地係紙板人

大家留意睇牠們採訪時既眼神

之前CCTV喺香港採訪撐警集會時又俾人影到用呢招

搵唔返D圖

記者：聽講鄧生食開屎？

共式造假，連採訪都要造假